貧困家庭出生，今日同老母講送層樓俾佢，佢問我係咪傻咗

出嚟做嘢到依家儲咗廿幾萬
之前 all in咗gme call
尋日終於放咗
依家賺咗五千幾萬港紙

今日同老母講話我發咗達送層樓俾佢
佢問我係咪有病拎呢啲嘢嚟玩唔信我
點知我開咗個app俾佢睇
佢即刻冇反應個腦hand咗機
仲話今日要買啲鮑參翅肚返嚟慶祝吓

多謝citron

我冇你贏咁多 不過都夠唔做野
已裸辭

孝子

又唔sh

wsb偷圖師

張圖得4000幾萬港紙但係內文係5000幾萬？

自己偷自己張圖？

咁樣打飛機不如真係all in

頭先見到個中學生望到你依個post 話今晚all in , 害死人咩

計錯數-.-數口不嬲差

佢應該唔識數鎂
遲早畀人呃哂

最頂癮嘅係連佢老母啲數學都咁差會唔會太真

好勵志

今日特登遲兩個鐘返工
一入到公司門口即刻俾老細捉入房屌
跟住我大大力屌返佢轉頭
但掉咗疊5舊水俾佢話請佢飲茶
佢一望到即刻呆咗
屌佢老味平時度縮到死仲唔俾我威返次？

真定假呀？

樓主偷圖扮係自己

孝子
今晚叫埋姨媽姑姐買先！

不如影張有會員名嘅出嚟俾我哋打吓飛機？

屌
咁多連登仔作故仔

我淨係同佢講咗賺咗五百幾萬鎂
港紙係我啱啱心算出嚟

犀利..

此post已完

要幾折墮先要偷圖幻想自己有幾千萬身家

FF下都唔錯嘅

5舊水咁寒酸
應該即刻丟低1個月人工啦

你話呢

原來你就係DFV

唉，諗起自己玩股就係撞正跌市

運呢啲野真係好好珍惜

樓主ff果陣都不忘孝敬母親，真孝子。祝你有日願望成真

Congratulations

同人share ac

你估香港人淨係可以上連登？
有reddit有幾出奇

樓主d英文好有local味

你條仆街壞咗既人
咪拆穿人啦

我張好似大過你

FAKENEWS

Sh你老母咩 call黎架

上得連登多
好易有精神病
個個fg50k 個個金城武咁靚仔 個個都有10層樓收租 每個都識單手遊出公海

原來dfv都識上連登

我相信樓主

係講大話

我信巴打，ff又好fake又好，的確有人靠咁發達

反正我信了

好多機會㗎⋯
要保持心理質素重要啲，否則好易痴線

on9 偷圖都唔好偷16 apr 21呢張 太出名

唔好ff咁多啦
因住一陣真係個腦short撚左去借錢allin

DFV竟然係香港人,香港人加油

咁show自己係呢個reddit ac囉

貧窮家庭出身，但無買gme
今日阿媽話朋友嘅仔女都帶佢地呀媽去睇樓
問我乜唔係都有買股票咩
我買廢老師奶股咋

差個jj 30cm喎ching

不要說了
現實仲係老細房比人屌到dup dup

米阻學生股神發達拉

DFV嬴完Citron帶我地一齊嬴埋777,香港靠曬你

你真係夠pop用呢個本買呢啲call

一係你本身都有幾層樓
一係你岩岩出院

笑到hihi Pin未

Pinned

我相信肯定尋日有人咁做

樓主訓懵咗？

本身諗住長揸-.-

如果你真係中左咁多錢，係唔會得閒上黎9up

樓主: 其實我係raddit開post者

笑撚死

一陣我又用html大法整張五千萬鎂既出嚟

珍，樓主收收皮先

勿認真

支持你貼樓契收囇班唔信你嘅人皮

老豆當年試過
當年贏過一層大西北樓既錢
之後同我地講贏多D每人買一層樓就夠退休

最後當然輸撚晒
一鋪清袋 賣車填數

差唔多就要計數走

識個19歲尋晚賺咗百五萬，今朝仲串鳩我打份牛工無出色

仲要幫成個故仔作晒對白
「今日同老母講送層樓俾佢，佢問我『係咪傻咗』」

可以用低價買到既都唔會係忽然散戶

你賭到咁上下 自己姓咩都唔知
唔會識諗架啦

千五萬就話唔駛做姐

樓主外國人學中文上連燈

FF完聽日好做D返工啦

連登9成支牛 輸到痴左偷圖

你身處於FF台

香港最大精神病患者討論區

叻仔

各位唔好意思 我係樓豬老母
佢前排輸到癲左
依家成日睇到人地贏錢就當自己贏左
大家原諒個衰仔一次好唔好

btw依家幫佢排緊入青山

0.3買 132.5賣
點解有41倍

妄想症?

咩吖
係全宇宙
白卡係撚曬度 個個fg50k 個個學生股神

你救返好多學生哥

做乜柒呀又FF自己贏大錢?

恨中六合彩
恨到偷人張頭獎六合彩嘅相扮自己

真係好撚可憐傻閪偷張圖想呃傻閪
點知俾人屌到隻狗咁

收檔啦淡淡, 自己想獨食
阻人發達, 依家肯定每股升上3幻鎂

樓主好可憐

偷完起碼都自己改下
仲要係偷reddit

中學生撚開到股票戶口咩

好心你啦 咁大個人成日幻想贏大錢
去洗個面 望下自己個户口
早d訓 聽日努力番工

樓豬呢？

開個app俾呢個post樓主老母睇

佢應該都即刻冇反應個腦hand咗機

樓主 整啲錢黎洗下

FF 當係自己

吹大左

咁你本身應該住緊院

傻閪

原來 deepfuckingvalue 都係連登仔

開左市先講 盤前未有我賣call 一陣尷尬

congrats

應該係想睇下連登仔葡萄又拒絕相信個d反應姐頭個幾個都精彩，又話佢實會輸返咁，勁loser

又唔見你俾啲我洗

思覺失調患者

偷DFV圖?

All In Tesla 再滾大佢ma

blocked

咪撚害人

上次TSLA大把啦
唔明咩心理
有人覆佢「好葡萄」就會有成就感？
明明啲錢都唔係自己嘅

香港低買高賣犯法架喎

樓主RIP

已封鎖會員 - 顧城
on9 仔

樓主pin this

一望就知係deepfuckingvalue

家長開啦